「IG代購小心中伏」考考各位巴絲既眼力時間又到啦！

依家IG Shop 代購愈黎愈多 唔知各位巴打絲打有冇睇下代購店既野
話說前幾日有間ig shop follow 我
禁入去睇 個間ig shop係名牌代購加Rolex代購
睇Rolex代購 dls賣假野

去圖先
假:

張相一睇就知係假啦 仲係到扮真

真:

識睇既巴打同絲打唔知睇到有問題
店主好冇良心 請大家多多留意

影撚到咁

睇唔出有咩分別，講黎聽下

其實點分？

ROLEX 起IG買你就真係ON撚9
遲下不如買樓起IG買丫笨

係ig 買rolex 唔係考眼力啦
考智力喎

ig shop買撈

今日依個ig shop都有follow 我

有咩唔同 留名學嘢

錶面字，個色差都已經睇到啦

笑撚左 但可能真係有呢啲on9

有冇買野先？抵買既

梗係冇啦 要買嘅話我都自己去買

平啲喎師兄

店主仲要死雞撐飯蓋🤧🤧肉酸

代購又係食炒 香港買又係食炒 唔洗睇代購啦

佢似反光多啲喎

唔影正面 又唔影清d 咁樣都有人落疊 ?